求推！聽日夜晚6:30絕食者苦行上禮賓府

大家今晚辛苦哂但係可唔可以同身邊朋友宣傳下聽晚呢個活動。大家都見到陳伯已經絕食左11日，但都走去沙田幫學生，仲跪低埋，所以我哋都要幫下佢宣揚呢個活動出去啊，記得要喺IG post story話比朋友聽呢班絕食者嘅努力

求推

push

推

推！